/* No comment provided by engineer. */
"%@ would like to access the “%@“ folder." = "%1$@이(가) \"%2$@\" 폴더에 접근하려고 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"(Error Code: %i)" = "(오류 코드: %i)";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Access" = "접근 허용";

/* No comment provided by engineer. */
"An Error Occurred" = "오류가 발생했습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred while attempting to save your changes to the Photos library." = "사진 보관함에 변경사항을 저장하는 도중 오류가 발생했습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred while creating the batch editing workflow." = "일괄 편집 작업흐름을 생성하는 도중 오류가 발생했습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred while running the batch editing workflow. Error code: %d." = "일괄 편집 작업흐름을 실행하는 도중 오류가 발생했습니다. 오류 코드: %d.";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to move %d items to the Trash?" = "%d개의 항목을 휴지통으로 이동하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to move “%@” to the Trash?" = "\"%@\" 항목을 휴지통으로 이동하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you'd like to delete all Photomator sidecar files older than 30 days?" = "30일보다 오래된 모든 Photomator 사이드카 파일을 삭제하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you'd like to delete all Photomator sidecar files?" = "모든 Photomator 사이드카 파일을 삭제하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you'd like to discard your edits?" = "편집한 내용을 무시하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you'd like to remove %d photos from your library?" = "보관함에서 %d장의 사진을 제거하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you'd like to remove “%@” from your library?" = "보관함에서 \"%@\" 항목을 제거하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Batch editing failed because no photos were provided." = "제공된 사진이 없으므로 일괄 편집 작업이 실패했습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Batch editing failed with multiple errors. Error codes: %@." = "다수의 오류가 발생하여 일괄 편집 작업이 실패했습니다. 오류 코드: %@.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "취소";

/* No comment provided by engineer. */
"Click Allow Access to grant %@ access to files in the “%@“ folder." = "접근 허용을 클릭하면 \"%2$@\" 폴더 안에 있는 파일에 대한 %1$@의 접근을 허용합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Clone tool" = "복제 도구";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Adjustments Not Found" = "색상 조정을 찾을 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Support" = "고객 지원 문의";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Us…" = "고객 지원...";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue" = "계속";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue Editing" = "계속 편집하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert to HDR" = "HDR로 변환";

/* No comment provided by engineer. */
"Deband" = "밴드 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Denoise" = "노이즈 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard" = "무시";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard Changes" = "변경사항 무시";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard Edits & Reload Photo" = "편집 취소 및 사진 다시 불러오기";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss" = "해제";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate and Flatten" = "복제 및 병합";

/* No comment provided by engineer. */
"Enjoy unlimited access to Photomator!" = "Pixelmator Photo를 무제한으로 즐기세요!";

/* No comment provided by engineer. */
"Error Code: %d" = "오류 코드: %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Apply Workflow" = "작업흐름을 적용할 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Gather Diagnostics" = "진단 내역을 수집할 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Revert Images" = "이미지를 되돌릴 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Save to Photos" = "사진을 저장하지 못했습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Feature Unavailable" = "기능 사용 불가";

/* No comment provided by engineer. */
"Flatten and Edit Original" = "병합 및 원본 편집";

/* No comment provided by engineer. */
"Grant Notifications Access" = "알림 접근 허용";

/* No comment provided by engineer. */
"If this happens repeatedly, reach out to us and we’ll help out." = "이 문제가 반복적으로 발생하면 고객 지원에 문의하시기 바랍니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"If you think you should have an active subscription, get in touch with us and we’ll help out." = "유효한 구독이 필요하신 경우, 저희에게 연락해 주시면 도와 드리겠습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Import Successful" = "가져오기 성공";

/* No comment provided by engineer. */
"iPad and iPhone License Found" = "iPad 및 iPhone 라이선스 발견";

/* No comment provided by engineer. */
"It doesn’t look like you have an active subscription to Photomator. This could have happened if:\n\n1. You’re signed in to the App Store with a different Apple ID.\n2. Your subscription expired.\n\n You can check this is in the App Store, then try again." = "Photomator 구독이 유효하지 않은 것으로 나타납니다. 다음과 같은 원인으로 인해 이러한 상황이 발생할 수 있습니다.\n\n1. 다른 Apple ID로 App Store에 로그인한 경우\n2. 구독이 만료된 경우\n\nApp Store에서 해당 사항을 확인하신 후 다시 시도하시기 바랍니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like %@ cannot access the “%@“ folder, which is where the application's sidecar files are stored. If you'd like to allow access to these files, click Continue, then click Allow Access." = "응용 프로그램의 사이드카 파일이 저장된 \"%2$@\" 폴더에 %1$@이(가) 접근할 수 없습니다. 이 파일에 대한 액세스를 허용하려면 계속을 클릭한 다음 접근 허용을 클릭하십시오.";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like you aren't eligible for the free trial, possibly because your App Store login details changed. If you think you should be eligible, reach out to us and we'll do our best to help. Otherwise, you can purchase another package." = "귀하의 App Store 로그인 정보가 변경되어 무료 평가판을 더 이상 사용할 수 없습니다. 적용 여부에 이의가 있다고 생각되면, 당사에 문의하여 도움을 받으시기 바랍니다. 최선을 다해 도와드리겠습니다. 그렇지 않은 경우 다른 패키지 구매를 진행하실 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like you purchased an older copy of Photomator for iPhone or iPad – thanks for being an early supporter! Although you aren't eligible for unlimited access to the Mac version, we can offer you an exclusive discount for the lifetime purchase." = "iPhone 또는 iPad용 Photomator 구버전을 구매한 이력이 있으시군요. 얼리 서포터가 되어 주셔서 감사드립니다! Mac 버전에 대한 무제한 액세스 권한은 없지만, 평생 라이선스를 저렴하게 구매할 수 있는 특별 할인 혜택을 제공하고 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like your App Store login details changed and the available packages need to be refreshed." = "It looks like your App Store login details changed and the available packages need to be refreshed.";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks you already have unlimited access to Photomator, so you have not been charged. Enjoy using the app!" = "이미 Photomator에 대한 무제한 액세스를 보유하고 있으므로 별도의 비용이 청구되지 않습니다. 앱과 함께 즐거운 시간 보내시기 바랍니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"It's been a few moments since the notification access request appeared and it looks like you haven't granted access." = "알림 접근 권한에 대한 메시지를 화면에 몇차례 표시했지만 아직 권한이 부여되지 않았습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Login Details Changed" = "로그인 세부정보 변경됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Move to Trash" = "휴지통으로 이동";

/* No comment provided by engineer. */
"No Subscription Found" = "발견된 구독이 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Not Eligible for Free Trial" = "무료 체험 대상이 아님";

/* No comment provided by engineer. */
"Notification Access Not Granted" = "알림에 대한 접근이 승인되지 않음";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "확인";

/* No comment provided by engineer. */
"One or more images could not be reverted." = "하나 이상의 이미지를 되돌릴 수 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"One or more of the selected items cannot be edited." = "선택 항목 중 하나 또는 그 이상을 편집할 수 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Open App Store" = "App Store 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Notifications Settings" = "알림 설정 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Photo Edited by Another App" = "다른 앱에서 편집된 사진";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Pro needs to be updated." = "Pixelmator Pro에 대한 업데이트가 필요합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Previous Purchase Found" = "이전 구매 항목이 발견되었습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Purchase Access" = "액세스 구매";

/* No comment provided by engineer. */
"Purchase Restored Successfully" = "구매 항목 복원 성공";

/* No comment provided by engineer. */
"Purchase unlimited access to Photomator to save your edits, or choose Discard Changes to discard them." = "편집 내용을 저장하려면 Photomator 무제한 액세스를 구매하세요. 또는 변경사항 무시를 선택하여 편집 내용을 삭제할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Redeem Offer" = "혜택 받기";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Photo" = "사진 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Photos" = "사진 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Repair tool" = "복원 도구";

/* No comment provided by engineer. */
"Report…" = "보고…";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset" = "재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset %@?" = "%@ 재설정?";

/* No comment provided by engineer. */
"Resetting %@ will also reset the following changes:" = "%@ 재설정 시 다음 변경사항 초기화:";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "저장";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Changes and Open" = "변경사항 저장 및 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Share Anyway" = "무시하고 공유하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Sharing HDR Image" = "HDR 이미지 공유";

/* No comment provided by engineer. */
"Some of the selected photos are not locally available and the internet connection appears to be offline. Would you like to continue, exporting only the photos available on your device?" = "선택한 사진 중 일부는 로컬에서 사용할 수 없으며 인터넷 연결이 오프라인입니다. 기기에서 사용할 수 있는 사진만 보내시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Some of the selected photos are not locally available and the internet connection appears to be offline. Would you like to continue, sharing only the photos available on your device?" = "선택한 사진 중 일부는 로컬에서 사용할 수 없으며 현재 인터넷 연결이 오프라인 상태입니다. 기기에서 사용할 수 있는 사진만 공유하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Some of the selected photos could not be edited." = "선택한 사진의 일부를 편집할 수 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Some Photos Are Unavailable" = "일부 사진을 사용할 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Something went wrong while attempting to complete your purchase." = "구매를 완료하는 도중 문제가 발생했습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Something went wrong while checking your previous purchases. Make sure you have an active internet connection, then try again." = "이전 구매 내역을 확인하는 동안 문제가 발생했습니다. 인터넷에 연결되어 있는지 확인한 후 다시 시도하시기 바랍니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Something went wrong while showing the purchase view." = "구매 페이지를 표시하는 동안 오류가 발생했습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Super Resolution" = "초해상도";

/* No comment provided by engineer. */
"The file contains layers or other nondestructive content, which is currently not supported by Photomator, so this content will be merged.\n\nWould you like to edit and overwrite the original image or create a copy?" = "해당 파일에 레이어 또는 비파괴 콘텐츠가 포함되어 있으나, 현재 Photomator에서 지원되지 않으므로 콘텐츠가 병합됩니다.\n\n원본 이미지를 편집하고 덮어쓰시겠습니까? 아니면 복사본을 생성하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"The item could not be renamed due to an error: %@." = "오류로 인해 항목 이름을 변경할 수 없음: %@.";

/* No comment provided by engineer. */
"The name “%@” is already taken. Please choose a different name." = "이미 \"%@\" 이름이 사용 중입니다. 다른 이름을 선택하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"The name “%@” with path extension “.%@” is already taken. Please choose a different name." = "The name “%1$@” with path extension “.%2$@” is already taken. Please choose a different name.";

/* No comment provided by engineer. */
"The RAW content from this document appears to be missing. If the photo is edited, it may help to revert it." = "이 문서의 RAW 콘텐츠가 누락된 것으로 보입니다. 사진이 편집된 경우, 원본으로 복원하면 문제가 해결될 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The selected image does not contain any adjustments applied to the base layer." = "선택한 이미지의 바탕 레이어에 아무런 조정 사항이 적용되지 않았습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The version of Pixelmator Pro installed on this Mac does not support receiving edits from Photomator and needs to be updated in the App Store." = "현재 Mac에 설치된 Pixelmator Pro 버전은 Photomator에서 편집 내용을 수신하는 것을 지원하지 않습니다. 해당 기능을 사용하려면 App Store를 통해 앱을 업데이트해야 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"These items and any sidecar files will be moved to the Trash." = "이 항목과 Sidecar 파일을 휴지통으로 이동합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"This photo and the photo's sidecar file (if one exists) will be moved to the Trash." = "이 사진과 Sidecar 파일(있는 경우)을 휴지통으로 이동합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"This photo has been edited by another app. Would you like to discard your edits and open the latest version?" = "이 사진은 다른 앱에서 편집되었습니다. 편집을 취소하고 최신 버전을 열어 보시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"This RAW format isn't yet supported. If you'd like to see some troubleshooting steps with possible workarounds, click Learn More below." = "이 RAW 포맷은 아직 지원되지 않습니다. 문제 해결 방법과 대안을 확인하려면 아래의 '더 알아보기'를 클릭하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"To purchase Photomator, you need to be connected to the internet. You can check this in the System Settings app, then try again." = "Photomator를 구매하려면 인터넷에 연결되어 있어야 합니다. 시스템 설정 앱에서 확인하신 후 다시 시도하시기 바랍니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"To put these items back in your library, you'll need to reimport them." = "이 항목을 보관함에 되돌려 놓으려면 다시 가져와야 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"To put this item back in your library, you'll need to reimport it." = "이 항목을 보관함에 되돌려 놓으려면 다시 가져와야 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"To receive a notification before the end of your free trial, allow access in the top right of your screen or in Notifications settings." = "무료 평가 기간이 종료되기 전에 알림을 받으려면 화면 우측 상단 또는 알림 설정을 통해 접근을 허용해주시기 바랍니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"To use this feature, you’ll need to buy or subscribe to Photomator, but an error occurred while trying to show the purchases view." = "이 기능을 사용하려면 Photomator를 구매하거나 구독해야 하는데, 구매 페이지를 표시하는 동안 오류가 발생했습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"To use this feature, you’ll need to purchase unlimited access to Photomator, but it looks like you’re offline. To purchase, you’ll need to go online." = "이 기능을 사용하려면 Photomator 무제한 액세스를 구매해야 합니다. 현재 인터넷이 오프라인 상태이므로 구매를 진행하려면 온라인에 접속하시기 바랍니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Try Again" = "다시 시도";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn Off HDR and Share" = "HDR을 끄고 공유하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Check Purchases" = "구매를 확인할 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Complete Purchase" = "구매를 완료할 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Edit Images" = "이미지를 편집할 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported Image Content" = "지원되지 않는 이미지 콘텐츠";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported RAW Format" = "지원하지 않는 RAW 포맷";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to open the new assets?" = "새로운 에셋을 열어 보시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to save your changes?" = "변경사항을 저장하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"You’re Offline" = "현재 오프라인 상태입니다";

/* No comment provided by engineer. */
"“%@” does not currently support HDR. The image may look different when shared." = "현재 \"%@\"에서는 HDR을 지원하지 않습니다. 공유 후 이미지가 다르게 보일 수 있습니다.";
